

\beginsong
\songname{Já budu chodit po špičkách}
\songautor{Vlasta Redl}

\verse
[D]Zavři oči [G]a jdi spát,
[Emi]vždyť už bude [A]brzo den,
[D]nech si o mně [G]něco zdát,
[Emi]ať je krásnej [A]ten tvůj sen.
\endverse

\refrain
[Emi]Já budu chodit [A]po špičkách, 
[Emi]snad tě tím nevzbu[A]dím.
[Emi]A až slunce [A]vyjde v tmách, 
[G]polibkem tě [A]probudím
\endrefrain

\verse
Jdi si lehnout ať už spíš,
ať z toho snu něco máš,
ráno až se probudíš,
polibek mi taky dáš.
\endverse

\verse
Rozhoď vlasy na polštář 
a sni o mně krásný sen,
nebo ráno nepoznáš, 
že je tady nový den.
\endverse
\endsong
